中環藍旗！

Now live

放飯啦wor，一車車打工仔落黎又藍？

求下你快啲TG

lunch食煙

快D舉黑旗等中環高等人士一齊享受下TG放題GE滋味啦

食飯都唔得

阿叔好火

放tear gas lo

夠膽佢地放, 無可能放TG

翻左工既，落去lunch喇！

中環人夠鐘lunch喇！

agger
中環Lunch time放TG
一定唔膽

勁多人 幫手

嚟緊

全球最貴office地段

tg pls

Popo撤退緊！
群情洶湧

落黎 食Lunch 喇

手足可以諗諗, 平日中環lunch time
成個中環會shutdown
千祈唔好

tg做lunch

lunch都唔俾食

強姦犯！
殺人犯！

橡膠做送

食飯都藍旗
中環d大老闆點算呀

快射

藍旗!!

快d出tg啦屌

tg放題未

唔射正契弟

黑衫小心
有gear更要小心
中環好多藍 睇住比人伏

佢地等緊增援

官2代，富2代一齊食tg

射呀
快撚啲射呀屌你老母

我信佢哋想，重防到呢個地步，企正喺十字路口有機會放

叫口號都唔比呀死曱甴

點解一定唔敢

有咩做唔出

大量防暴增援

點先可以迫到佢放tg

大家要小心!!

Tg都唔敢放

原本好聲好氣，跟著因為走出馬路就話要驅散，好大機會想放

武裝起義，推翻黑警

好難見到成個中環階級咁齊心
一齊屌鳩黑警殺人犯

理工tg 放題

現場電話訊號開始差

睇下新聞會唔會拉黑褲，黑絲

個個都屌緊佢哋快啲出黑旗

好快TG
清真寺都搞得，怕你中環咩料

中環手足好波！
d鋪頭又閂門

快d tg 啦!!!

快放，等好耐

Landmark 黑旗!!!

快啦 唔放正垃圾

射啦dllmch

黑旗已出

中環手足好野

食lunch！
仲響office做咩呀！？

黑+橙旗

橙旗黑旗
防暴己上豬嘴

12:36 中環黑旗 + 橙旗

中環加油

煙break

黑警攬炒

快啦
我要中環TG

快啲開槍打ceo

是但啦 旗E D野有撚用咩

黑旗！

黑旗 橙旗

仲有黑底褲

準備向蘭桂芳方向tg

好勇

黎啦

快撚啲射

黑警快啲屌鳩班白領冇地位啦
請佢地食二噁英撈飯

半日市停

西裝友冇膽
有膽罷咗工，點會仲係中環

認真，快D放tg

中環打工仔聽日有理由罷工了

快啦
搞埋hkex

毅進仔直接挑戰食物鍊頂層

落定去等放工啦

置地

快！

一舉黑旗 走咗大半

上嘴了

黑色+橙色

射TG 未, 快D

有錢佬CEO成世未食過TG

邊有

淆底定係未問準上頭呀？
放啦屌你老母

狗自己都未上咀

中環果班西裝友叫左放tg好耐

快d放 快d放

中產區都一早開晒片
黃埔／太古 TG
第一城 黑旗
又一城 發癲

中環等破處

中環手足多善用英文咒語

唔撚信會射

算啦屌乜撚，西裝友係和理非幫手佔路升級

屌那星 就係要佢地出TG

Popo搞到d外國人就真係含得撚

快射，快！
burn with us mother fuckrt

射未姐

快啦popo係我就唔撚忍

快啦屌

係就快射唔好等..真槍都鳩開驚乜撚

係就快

射啦屌你
平時咁撚鍾意放題

平時對住手足唔係好撚威嫁咩 睇live個樣好似谷住谷住又唔屌得咁既死撚樣

好多中環人其實好黃
通常都係fund man同reception花樽藍

射未呀

快啦食物鏈最底層既垃圾

佢寧願用人推住趕都唔會敢射TG

集氣，中環放tg

中環要人呀

射啦，等緊攪炒

放啦 一齊攬抄

死黑警舉旗嚇鬼咩，睇死你唔敢放

國際TG中心

射班老闆

Yes

等撚緊你射

中環人想食放題呀

驅散係咪即係唔俾行返公司？

嚇鬼咩

拉左一個
Pepper spray 中

推

係咪唔敢係中環TG放題呀?

出椒！！！

唔好睇少popo發癲

食Lunch都唔比

正垃圾
你班綠色甴曱
笑大人個嗰口
企喺度獻世
想射又唔敢射
拎枝嘢噴下就算

你地返ibank 有咩地位呀！

無人救

TG呢

拉人了

見到後生又用棍追打

噴左pepper spray

已經打緊人

仲有人覺得班狗見係有錢人唔敢放

幾人被推到牆邊毆打

想射又射唔岀

中環有冇人幫手

5-6個圍住一個係咁扑

有個比人除曬衫褲打

番番下工食個飯 然後番公司同老細講比人拉撚左

睇緊有線，瘋狂打緊一個人腳同扯爛衫

中環要tg

救乜q

集氣，狗放tg令鬼佬加快徹資

唔可以搞細路 今日有人向幼稚園校車扔野 車上有細路！！！各位手足請望清楚先好行事！！！

黑

地鐵站呢

班狗EQ咁撚低
分分鐘唔放TG 又直接開槍

件衫同條褲爛曬
岩岩黑警係咁用棍想打斷佢隻腳

現場食lunch無gear架

快手啲啦慢呑呑

射tg啦 憫D

而家點

真係唔敢TG，大春袋發現

咁衝動

郁d就扑

仲有3個字開市

有覺悟就罷咗工啦

癲狗

最小12棍 我數住

上左手扣
準備拉走

中環仲停留係叫放人
東涌係磚雨

水樽都冇一過, 點會有TG

等睇鬼佬屌狗，Here is hong kong not china not yet！

離遠見到魔警RB
手足退後左？

Tg 呢

中環唔係開過波啦吖

救人要既人心態 唔係gear

點解咁多人都冇人救佢⋯

我突然好擔心
放lunch都計返工時間㗎嘛
如果返工期間唔小心被popo整親
公司都唔知點賠好！

西裝友落去算係咁啦 大家都有自己可以做到既極限

己被捕

Weekday office hour 冇試過

西裝友。無計
救完都係秋後

仲要開路比狗走

中環港豬落嚟
要人
迫佢放TG
快

其實理鳩你係唔係西裝友
佢目中無人架啦
尋晚關淑怡都比佢地噴啦

催淚彈送飯

你不如話點解西裝友唔現場出神獸

中環位手足
RTHK影唔到樣呀

有一個俾popo拉左

中環有一男子被捕

射tg啦快啲

中環手足好波

Now幫到盡
盡量影被捕人士大頭

本身快閃 你期望d乜 唔好太高要求

俾啲空間和理非，今日中環算係咁

中環要人

RTHK都係

真係有機食'連子跟'

繼續屌狗 撚狗！

點解唔幫手救人！

屌你老母咁多人齋食花生！！

班垃圾係中環對住西裝友個面口都講野明顯客氣好多

pp

警曱大叫死開啦仆街

中環手足快啲帶你哋啲藍絲同事落街食飯啦

放飯時間肯撚定唔敢射tg

我都返中環
根本出唔到去
新界北塞晒
仍在等車

救人 就預拉多一百幾十

放tg

救完又多拉幾個呀

中環人好波！
愈黎愈多人！

我都唔明點解要dup低頭？

加料

藍旗

TG PLEASE

又要TG, 又唔自己爭取, 又真係聽話上番行人路
最低消費都要水樽呀

黑警睇死你地lunch time完左會番上去
所以唔TG

快黑旗

Tg未

可能打到無力抬起頭

警隊挑機 想每日都變抗爭日

三罷但係中環友又要返工

佢哋無野唔敢

中環人全力令黑警放tg呀

人愈黎愈多

逼佢地TG 呀
中環友

隨機打人
後生既、唔係著西裝、叫得大聲既，就打、就足

塞晒 陣間分分鐘封埋站

叫你三罷又唔罷 有人比人射中都淨係落去叫幾句

人又唔救

放tg啦

又出藍旗....

TG ed

路已佔！
現場群情洶湧

己放tg!!

tg!!!!!

Dllm

The

finally TG

放題啦

精彩 tg

射咗

TG了

終於放左TG

放左

中環連放五發tg

話咗 點會唔敢放

Finally

TG來了

放左tg, 睇live

放未呀屌

中環TG

正

中環tg!

尷抄

俾人打緊可能反應唔到

finally

攬炒啦

T G

中環都TG

Tg了

真係食煙

終於放左

攬炒中環

向西裝友TG開槍
咩野世界

出TG 啦＿屌

Tg已出
重複
中環置地tg已出

中環已放催淚彈

Tg

直射入名店好波

diu 殺人犯放TG ed

攬

要退場

真係放 CLS

西裝友唔罷工，今日都叫有啲貢獻

TG

西裝友唔走

wow

Office 吸哂
仲唔早收?

痴線，攬炒

已放

Yes!

d 鬼佬食撚左煙

Tg 成功

又多粒

中環tg

中環友 ho ball

TG!!!

黑狗做得好

再補多槍

任務達成 TG
散得

可以聚人了

好波 放tg

中環TG 開心

一出煙就走晒

全部無裝備

中環好波

哇！本身想去傾生意，宜家咁危險點去 都係交俾第二間幫我做好過

黑警好波，中環放tg

佢地無豬嘴架

日日中環放飯都咁多人 日日都落去告鳩非法集結啦

放咗

可以停市啦

中環Office hour Tg

西裝友迫令警察血洗大環

放左 班鬼佬中晒

中環被罷工

隨時全隊加埋都唔夠人身家高

俾D路過港豬食下就岩

放正LV 分分鐘盧狗份糧都唔夠買個靚少少既袋

啲人食曬tg

** 中環

你仲想點

Push

黑警好波，又㩜炒成功

冇裝得個口罩.你想點

甴近平

助攻攬炒

cls

畢打街放TG

一齊吸毒氣！！！

冇，咁講姐

射上橋啦

有d西裝人好似唔怕TG，照舊影相、拍片，好厲害

Landmark 人間煉獄中

停市未

對面馬路仲有一堆花生緊

港共連春袋都唔要

停市停工未呀仆街

有個先生爆左頭

西裝友喎，想點

全部西裝友...
仲想點

已經好勇

金融中心從此沒落......

唔怪得佢地走哂 口罩都冇個

你試下戴個口罩睇下走唔走

唔該外資大行下晝大大力沽爆港股

香港金融地位插水式下降

佢哋得唔到就破壞

有個中佬比tg 爆頭

垃圾狗又射！！

呢個節奏啱曬 日頭中環開戰
拿拿聲開市入熊，千跌，攬炒

連登仔成日轉貼假消息 0fc 有事第一個割席 同藍絲無分別

迫到佢係中環放 岩架啦

唔係可以點 下次企定定十秒

好撚震撼

食飯就是罪

搞hkma同港交所未

放撚咗啦on9

真食lunch

放TG囉 睇吓邊個驚

咁樣係人堆度射 痴撚線

入左lift

今次仲係唔係胡亂射擊呀

中環已經唔係春袋唔會放彈既地方

下晝開市跌夠1萬點

入咗置地避

放TG我2PM去 維園 裸跑2圈

千祈唔好過HSBC Main Building果面，兩隻獅子前面呀

D 鬼佬中曬

放左tg la

唔應怪班手足唔罷工
佢哋照返工，先有咁既效果

好多西裝友中晒
即刻射波返屋企啦
中完TG點返工

一點
另一班食lunch的進場

跑啦

你可以去了

冇話啲人廢

恒指一陣急插三千點

幾時入landmark

想跑不如直接講啦

同我跌

根本一開始就諗得太美好

可以找數

放咗喇

好多人中招 respect

人地冇gear，放題走唔到仲大穫

話口未完
第一滴淚

今日係兄弟爬山

中彈個西裝友好型
個頭流曬血 都好似冇野咁入𨋢

1點應該仲多人

Landmark 影到mr 鼓佬

呢個真 每一個都係手足

入去港交所避下煙

依家跑啦垃圾

晏晝停巿唔俾跌
領導都未走貨跌乜春

想跑咪直接去囉

不問價沽

yes

lunch hr
最多人係街的時段

咁撚樣中環大戶都唔炸返一千點, 點向香港人交代

甴種真係唔撚理

香港金融地位插水式下降
多謝香港警曱

兩點出去睇裸跑啦喂

曾經代表香港最繁榮既中環階級
lunch time落街都要食TG
經濟學人可以拎黎做下期封面

完美示範攬炒

拉咗仲點返公司？

成功增取中環辦公時間放催淚彈

跑10圈

好撚爽
快d 再放題啦

岩岩放左

繼續返工?

癲

裝修?

以為皮外傷, 中槍都無事

開Q 晒 Landmark 度門, 等班POPO 再射. 國際金融中心呀？？ＤＬＬＭ！

唔撚跌返二千點 點對得住自己

全部請病假啦

幾多粒

罷工無工會帶頭無得玩

係成lift 呆曬

可能倒升呢

應該係上返去洗一洗再call白車,走左先

睇撚住啲七人車有狗

準備開市睇下點

多謝警曱

放了。。

上翻去拎野走啫應該

都要攞野走

警犬理撚得你
遲啲喺禮賓府門口撚兩吓都射曬入去

西灣河拉左幾個

集體不適, 全世界被罷工

為左幾廿萬上落嘔住都要上返去
一個唔小心㩒錯制就唔好啦

外資肯撒資未
中環lunch hour都可以食TG
香港已經極唔安全

呢啲就真係開香檳慶祝

直接去啦
洗咩出post

放左先講 你都係想跑姐

仲係中年西裝友 好型

1點約左個客開會呀

肚餓呀
整個放題啦
都食到無味喇

攬炒

流住血食住tg 開

有四眼勇武屌狗

popo攬炒經濟

過馬路西裝友叫popo食屎

Tg放題未呀屌

國際金融中心is dead

唔係公司中煙都返工第一啊？

唔洗跑 捐500星火啦

要番去禁個制 沽貨

春袋論真係笑話
之前講過話旺角民居唔放，銅鑼灣多名店唔放，商場私人物業唔入得，全部破哂處啦

連鎖爆埋全球就好睇
海外一直得個睇字 有獲就一齊受
享受全球攬炒

爽能到

圈子關係
朋友好多中環金鐘返工
全部黃

痴線原來中左槍？？？

食正tg都行得走得咁堅?

現實係金融市場運作不受影響

俾著係手足拉撚左 班垃圾揀人恰

個頭中tg

西灣河有幾個手足被捕 (NOW直播)

Landmark 大量鬼佬受災

佢地真係完全乜諗後果

港交所

攻中環!!!

香港中環LUNCH HOUR放TG
一定上哂報紙
所謂國際金融中心原來係比黑警亂射TG既地方

TG咗喇

應該暈暈地 同辣親架啵
咁都上返去?

但好多支那狗 不問政治鬼

西裝友好型

講咗5年
終於正式啟動佔中

佢拉都唔敢拉老西果d
岩岩都淨係搵左侸短褲短衫既拉

以前鬼佬佔領華爾街有冇攪成咁？

散啦 目標達成

外國撤資了~~~
多謝班垃圾幫手攬炒

毅進仔未試過中環返工 以為啲人落街食飯係佔路on99

左邊個鬼佬正到
佢盒沙律仲食唔食？

屌你老母
真係唔夠膽中環開槍
細路就追住殺
ibankers 就唔撚敢恰
下賤毅進仔

放任支共嘅共業黎

Let's burn together

天橋得兩隻狗圍佢啦

咪話佢揀人屌揀人拉
一個唔好彩拉中個老細級既人 盧狗出黎含撚都唔掂

許冠傑先敬羅衣後敬人啲歌詞

咁正

快d 去hkex 放埋啦社會垃圾
比全世界睇下你地係幾咁低賤

想問下會有咩後果

已放,燈

因為食物鏈低層好小氣

係啊 仲好冷靜行入𨋢

要搵出真春袋
人命係唔值錢

D 銀行名店關曬門
西裝友好波

上哂國際新聞頭版

吊，等埋阿爸上市時先啦

政府唔敢放架 但班popo已經凌駕左個政府

tg飄左入左landmark?
成個商場唔洗要

無後果 點解唔做

最好搞到下晝停埋市

佢地冇諗過短衫短褲可能先係腦細

阿蛇叫大家翻去搵食！

港共會有後果

屌你老母死黑警 睇立場收音聽得好清楚

開會重要d

屌你老母去中環

有冇中環tg 片j下

中環都唔春袋，咁仲有邊度？

又要大清洗了
多得班狗唔少

同埋D衫...化裝品呢.....
嗯.....

咪囉
黑警on撚鳩
大把人住半山揸波子拉利短衫短褲

咁鐘意曱甴丫拿 成部人叫返你曱甴

啱，兄弟爬山，各自努力

如果西裝友肯再出黎
就真係真攬炒了

機場 不過皮已收

置地仲有好多人享受緊 TG lunch

夠鐘又返去準時開工

開咗市就唔射了

中環班鬼佬出埋黎

中環和理非升級要求 TG 放題

冇射多你幾獲都得

俾咁多錢去買啲衫同化妝品，點知佢有冇TG殘留物

好感動！！

中環快閃
由D狗自己搞亂中環已經目標達成
唔好比任何手足受傷OR被捉
留撤退番OFFICE / 商廈路線
商場都唔一定安全

想問遮打情況點

係囉 打工仔先唔敢噤著

啲狗成世都未打過office工
以為高層實係西裝骨骨

名牌店啲野要掉哂佢
否則冇人敢買

各有各做

篤太古手足嗰個死八婆原來中環置地Harvey Nichols入面返工

有件豬扒喺addiction 做 希望佢今日有翻工

想唔想比大班聞多次TG??落返黎啦喂

老西鬼佬俾tg擦爆左邊頭 耳仔對上call咗白車

遮打有10 group 狗stand by

中環點敢開槍打中鬼佬高層

咩事
外國係咪要考慮撤僑喇

中環係政府春袋
但POPO已經係軍政府
who cares

係咪PoPo俾美國佬控制㗎，跌六百點咁少

真係各有各做，返工齊齊食TG

打左

開左tg打中鬼佬啦 點會唔敢呀

我腦細日日都運動裝戴住副超返工

通常最低級先會成套老西
高級個堆係causal wear

邊個投行高層

真兄弟爬山.各自努力

同意我黎D窮L都唔敢用 一陣爛面

On9

中環平日放飯都超多人，一迫就隨時行出馬路

發生乜事?

燈到解鎖

真 我舊老細幾十億身家
日日著短褲波鞋polo shirt孭布袋返工

唔知係咪美國人呢

黑心講，我就係要呢啲

等陣4點就屌人係果到出現係危險

中環防暴狗開tg打中鬼佬

做乜撚野

白衫西裝友帶領成個中環好型

中環office hour都放tg，放足一星期我真係覺得個市會收皮

真，卒仔先要整色整水

冇人back up恤衫哥仔

中環老細除咗鬼佬好多都係唔著老西

蘋果果個手足好撚型

應該企哂出馬路

你太天真了

兩個手足

曱甴：出嚟放lunch全部都係非法集結

美國佬CIA安排嘅演員嚟嘅啫

越有錢越casual

其實⋯係香港中環區做得野既鬼佬 你覺得職位低得去邊
我識既唔係自己黎香港開公司 就中高層

無自信先要套老西

中環點敢開實彈打中鬼佬高層

Damn true

好撚型

點可以停，跌撚爆佢

入咗熊

不嬲都係咁
幾時見過老細要dress up
打完 golf 跑完步淋完花返黎視察業務，仲換套老西見你班奴隸呀？
真係要見大客／好old school 果d老細就會

鬼唔望黑警拉中呢d

蛀米虫
[img]

我老婆問佢係唔係失戀

壞機都唔撚停啦港交所
而家會停市??

左定右？

冇
當年Police Brutality都係大議題
但人哋眼中嘅Brutality只係講緊胡椒
之後紐約警察仲要賠錢：

1名路過中椒 賠償港幣43萬
3名示威者 各賠償港幣41萬
1名被從後拉扯推落地 賠償港幣35萬

仲棟哂喺行人路

香港，十年監作賠償

終於攬炒中環

嘩，係客/ 大bank大粒野都不得了

出黎未

中環手足加油

中環手足又出返黎

右似樣啲，叫咩名

啲鬼佬中曬招

唔使錢比你住比你食喎 緊係賠償嚟

射爆港交所啦快

中環西裝友又出番哂黎

你同張曉明都入咗好多熊喎

射完第一輪俾人瘋狂屌 到底popo會忍唔住黎多幾飛定係谷鳩氣既死樣到完場呢

個外國人

Call哂外國領事館未？
記住話有恐怖襲擊 需要救援

上邊一定托住反cup你地啦

中環和理非就係引班狗犯錯，唔再係勇武捱打

好感動 西裝友出返曬黎

呢d樣九成高層

支那加叫咪會想睇佢地助攻攬炒
今日攻大學，大鬧中環，停埋市真係多謝曬，幾個月突破唔到嘅位你一野幫手打通任督二脹

和你塞

真

個外國人仲要企最前
呢刻香港人好團結

建議中環人完lunch time前, 湧多一次上去駁TG
黑警都係等你lunch time完返上去就收隊

幾時玩埋尖沙咀

畢打？

畢打街兩條友咁型棍

I am sorry and I can't find any other right words

鬼佬九成都唔會係低層啦

應該expats
btw
已上BBC CNN頭條

好感動！！
今日手足都好傷
但香港人出黎既勇氣多左

想知係邊間外資既高層

睇落好似好高職位

睇套suit 都知唔係細野

Set 止賺架嘛

千祈唔好係lawyer

係就好玩喇 仲有9個字 射到成個中環都係就好睇

係，見到好感動

比人屌幾下就會射多幾下
根本係咁LOOP

灣仔稅務好暢通交通點先

想唔想比大老細聞多次TG??落返黎啦喂

香港仲有險可守

可能會開埋實彈

聚多次包無死

客都可著到咁當然好多人間house專做強國/咖哩，但中環都好多鬼佬客去嘅

唔好比佢停

中環打工仔要繼續

依頭食完煙依頭就返工

中環催淚大集會

區諾軒

係咪快閃我依家喺灣仔趕黎佢地會唔會閃晒

班狗好明顯等緊放飯時間完少人

就嚟食完飯先多人

上去同條友一齊企啦

沽期，同我質到落八千點洩憤

中環置地TG
拉左女人、西裝友、鬼佬、OL、送水佬

Tg ed

喺灣仔拉兵

好多都係彈性
班曱甴唔係以為真係準時2點返office打卡掛

黑警又鳩射Tg 打中鬼佬？

拉送水佬
鳩拉得黎好on9

有遮陣手足

都有好多大公司高層係藍絲

Landmark 遮陣
黑旗!!!

chok上chok落殺一批人，買單邊死緊

中環想開槍呀???"

打工仔要人

企到5點返去執野走啦
仲有心機做咩

驚拉中大粒啦
屌佢老味毅進仔
中環呢d地方根本唔係你地黎

今次仆街
黑警唔知點搵黎跪玻璃

出現了

嘩

屌又玩陣地
做乜鳩

好型

要人要人！！！

遮陣手足
睇時間呀
中環人lunch time一過, 你地就冇cover, 危險

要收市就要陣地

班狗唔知大部分office已經落晒通知安全至上
返到就返唔計工時
咁又係既班狗咁命賤

唔好傻啦 港共都係當睇唔到

見到有著裇衫

返工友遮陣

西裝look手足上場

【真春袋】立即停假日示威 日日lunch中環開party

遮陣
be safe

少咩人
公司已經話放得工
繼續打！

唔好再指責和理非唔罷工
就算返工西裝look 都可以做嘢

一早要日日揀中環攬炒

中環革命

終於覺醒了

真心士氣好好
多d 人黎呀

西裝友遮陣

現場唔夠多人
一包抄就gg

交易廣場一期小巴站有狗車

公司落左order話早放

利申：今日罷工

27,030.66 −620.48 (2.24%)
11月11日 下午1:25 [GMT+8]

好少事

西裝手足

都夠人，好多公司叫人走啦

睇緊有線live
好多人都攞縮骨遮

大🐍又要寫報告

唔建議再留底陣地呀手足

唔好陣地啦

respect .

快閃好過

傻西狗，唔比人佔路點知越搞越大
上星期個次咪大家好

起左遮陣之後開始多人企出馬路

之後再放一次TG 應該要棄陣

佢地等緊下一輪TG

西裝友

屌，豬咀都無企前線等死咩

小心有鬼扮前線捉人呀.....

好多人無攝衫

夠鐘放工啦 中環西裝友再唔走冇得走

係，好多中環和理非出哂來

觀塘有女手足比防暴狗狂扑頭呀

中環手足要be water

diu 觀塘拉左好多個

放工走人去第二度啦

遲來5年嘅佔領中環

好多西裝友係傘陣後面， call多啲人放工落黎

佔中了

有女手足比狗狂扑頭呀

真係唔知做乜鳩，陣地阻住自己人埋去屌狗

要人

又係扶手電梯位

TG 都開咗啦，中環變戰場

無RB 前面手足要小心

中環再舉黑旗！

中環黑旗!!!

恒生指數
INDEXHANGSENG: HSI
27,018.87 −632.27 (2.29%)
11月11日 下午1:33 [GMT+8]

冷氣軍師，過來中環睇下有幾多西裝友幫你食緊tg la

大期爽了,快千跌

no one fucking cares about HSI

要跌穿25000啦！

出埋橙旗！

橙旗黑旗

無RB 前面手足要企疏啲
小心衝警杯

呢班人平時應該唔係上開前線的…
勇氣可嘉
不完美 可改善

More TG needed !

真係狂開

衝警杯加放題tg 己出

屌覺得好撚平行時空
開住市, 但出面放TG

10發tg

個市跌左600啦

快啲散咗先

衝警盃!!!

痴線黑警

Not enough!!
I need more!!

中環呢個春袋無埋

仲有人有心機炒野
唉

大把中資行托市

中環，辦公日，lunchtime

交易所佢一定保住
話之你出面點都保

你知支那幾多錢喺香港

就係貪個市跌，再炒返起佢呀

拉左一男一女

恆指一早唔代表香港經濟, 大部份支那股

中環平日真係以驅散為主
沖一小段, 唔敢亂拉人

Share the instant pics to the international!!
Please help send out the pics!! ASAP!!

係
個運動搞左幾個月升左千幾點

每射一燈跌20點，岩岩又跌左100點了

平行時空姐...唉

唔睇個市點知市場對政權既信心
緊急法果日都係暴跌
然後升足一個禮拜

我要千跌.同我射夠200粒tg 啊社會廢物

真呀，唔敢大搜捕
但係啱啱先噴椒鳩拉人

打工仔食個lunch都係非法集結

中環馬莎可返轉頭

係中環附近
可以點幫手

有本事係皇后大道中放, 條街泊咁多靚車

根本就係要個市跌，再炒返高佢

100點唔算跌啦，起碼1000起跳啦

防暴又準備殺入暴大

走得太慢，蘋果一路跟住黑警跑，明明搵唔到人
去到橋底見到黑衫仲慢慢行，手足比人扑先知有狗...

可以返黎

第二波係咪無射 岩岩去左哨路線

起碼跌8千先叫有小小攬炒作用

中環西裝友再次集結！

樓市冇撚跌過

唔關事
佢地完全不知情.應該有人篤灰又冇哨兵得幾個人

無舉旗狂開槍！

中環友第三次集結 好正

中環5發tg 放題

炒高冇人跟乾升要做返落去引人落注

唔夠啊
我要千跌
同我射夠300發

中環又一粒TG

d TG真心好刺眼

放題中

啲西裝友都好勇

有記者中槍

tvb中招

點解彈啲煙藍色？

cctvb記者受傷

Tvb 中彈
可惜唔中頭

都係果句
賺錢冇罪
賺得多係人地叻仔叻女

留返個良心就已經足夠

可以返路中心

TVB記者中槍，不過又做CONDOM架喇

完美

樓市正苦幫手仲升返啦

過馬路

tvb抵撚死

機冇受傷就得啦

中幾多都唔夠
恭喜佢地全家

中槍?

-670
I need more

who fucking care

行家幫佢拎住

無線新聞對警方行動表示諒解

死左先上嚟講啦

支那嘢

CS粒子偏幼, scattering effect
香城電視台解釋過

然後tvb晚間新聞話自己個記者防礙執法，抵打
可惜無中頭

現場西裝和理非睇睇ＴＶＢ！

黎緊！撐住

哨兵，行多幾個街口報告

天譴

新聞唔會提, 或者會咁寫:

有一記者懷疑中槍, 不知是由警方或示威者發出

平日放工做尖果班呢？

有線中左個鬼佬

我feel到今日係另一波抗爭既新一頁
要有心理準備對面會更殘暴

恆指陰d陰跌緊
大戶做野

Tvb 妓者中彈

班散仔仆街
上頭拿拿臨call 黎怒屌叫佢地收隊

有外國人中左胡椒水

開市時間 中環就冇警犬

大家千祈唔好響傘陣後面綁魚絲， 會 kick親衝上嚟popo㗎

毒撚許智峯又做前鋒

前線無辜，部機就有罪

手足己全面進場支援西裝友了

無LOGO，直接否認係自己記者

有聲

應該讓西裝友做主力，班狗未必會拉西裝友，但一定咬後手既手足

中環有火障
極速升級, 要求停市

暴大比防暴狗圍攻緊

留名睇會唔會譴責警方，冇仲衰過now.

有隊防暴行過郵局，約1x人

聽到好多港女講omg

安慰下自己
祝佢日日中

各位手足 安全情況下幫手comment and retweet
推到撤資、撤僑、攬炒！

陸續有手足到場

咪天真
係人都咬

好耐都無人做

tst黎緊 應去邊

應該換更時間，多人左班狗反而收隊 講到明咪又係狗糧，扮乜撚正義丫

手足記得攝衫 小心便衣狗

遊行

睇個格好似大粒嘢嚟

中環要人！！！

CCTVB會話譴責本台記者阻住警方射暴徒
班記者condom嚟姐
呢間賤種電視台邊會為記者而唔去維穩呀

中環大遊行

應係邊岀？？？？

去中環定上環？

諗緊係咪上環出行過去好啲 定已封？

我知佢哋係咪都拉
但無可否認，著示威者裝束，較容易俾班魔警鎖定目標
成個朝早，被拉既，多數都係穿t-Shirt既後生仔

鬼佬嚟得香港都唔會係啲咩二打六啦

班狗唔見晒

多人到

入面基本上喺袁志偉同埋佢啲馬仔馬女之外都係condom嚟㗎啦唔係咩？

平時放工做尖嘅西裝朋友
希望你地都有良心
為香港

啱 仲要係中環鬼佬

真佔中環 正式開始

中環岀到

ON9
袁志偉都係condom
睇下邊個棄邊個

黎明行動

Now有個鬼仔喺後面係咁fing美國旗仔

大家明未啊？中環站關左站未啊？

同意求下手足唔好來送頭

大家差唔多走啦 好多公司已經話早放

扮工友主場

有冇人做低tvb？

路透社全球直播緊手足唔好質疑佢係TVB或者阻佢地拍攝 自己保護自己身分就夠

平日既重要性

熱烈地彈琴

叫人唔好阻人返工
得你班偽進死窮閪手停口停架啫
賤命

Reuters 直播就真係全球事件

黑警唔知外資公司係好free

好多公司已經出曬internal email話提早放工
只會越黎越多人

美聯社都喺度 俾手足問左幾次「係咪TVB」

我嗰間叫人留喺公司，好垃圾